{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039534",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "예당면가"
    },
    "text": "当店は手生地コダリマッククスと咸興冷麺で有名です。 こちらのお店は鷹峰面事務所の入り口に位置しているので、アクセスが便利です。 生サムギョプサルは15,000ウォンで、100g当たり7,500ウォンです。 豚肉定食は2人以上の場合12,000ウォンで、プデチゲは2人以上の場合11,000ウォンです。 半干しスケトウダラ混ぜそばと咸興冷麺は11,000ウォンで、ユッケジャンは10,000ウォンです。 トンカツとそば王餃子はそれぞれ10,000ウォンと7,000ウォンです。 韓牛焼肉一皿は15,000ウォンで定食は9,000ウォンです。 すべてのメニューは自分で作って味を高めました。 楽しい食事をしてください！",
    "QA": [
        {
            "question": "当店はどのような料理で有名ですか？",
            "answer": "当店は手生地コダリマッククスと咸興冷麺で有名です。"
        },
        {
            "question": "当店の場所はどこですか？",
            "answer": "当店は鷹峰面事務所の入り口に位置しています。"
        },
        {
            "question": "生サムギョプサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "生サムギョプサルは15,000ウォンで、100g当たり7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚肉定食の価格はいくらですか？",
            "answer": "豚肉定食は2人以上の場合12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プデチゲの価格はいくらですか？",
            "answer": "プデチゲは2人以上の場合11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "半干しスケトウダラ混ぜそばと咸興冷麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "半干しスケトウダラ混ぜそばと咸興冷麺は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユッケジャンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ユッケジャンは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トンカツの価格はいくらですか？",
            "answer": "トンカツは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "そば王餃子の価格はいくらですか？",
            "answer": "そば王餃子は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛焼肉一皿の価格はいくらですか？",
            "answer": "韓牛焼肉一皿は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "定食の価格はいくらですか？",
            "answer": "定食は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのようにメニューの味を高めましたか？",
            "answer": "すべてのメニューは自分で作って味を高めました。"
        },
        {
            "question": "当店での食事は楽しめますか？",
            "answer": "はい、楽しい食事をしていただけます！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 373
    }
}